脾氣好又細心既女仔真係好正

覺唔覺脾氣好又細心既女仔真係好正？
女朋友就算壓力大心情唔好都唔會發我脾氣黎發洩，只係會好似細路仔咁挨落我到，話好大壓力唔開心之類
又會成日氹我，錫我，我有少少唔開心都sense到
又成日用d好鬼溫柔好嗲既語氣同我講野

最正就係屎忽大胸大但有長腿瘦腰溫柔體貼細心任勞任怨煮飯俾你食唔介意你過去嘅女人呀嘛
呢個世界係唔會有呢啲女人架囉

個post好熟口熟面

多謝

絕種了

脾氣好又細心但欣宜樣OK？

好女仔但正正常常樣同身材通常最後係會比壞男人吸引咗 然後進化成壞女人 （根據經驗）